﻿# kpi-djop2 กรมพินิจ
# user test
report2 report2 ทดสอบตรวจรายงานศูนย์ฝึกฯ
report3 report3 ทดสอบตรวจรายงานสถานพินิจฯที่มีแรกรับ
report4 report4 ทดสอบตรวจรายงานสถานพินิจฯที่มีแรกรับ(ชั่วคราว)
report5 report5 ทดสอบตรวจรายงานสถานพินิจฯที่ไม่มีแรกรับ

check2 check2 ทดสอบตรวจรายงานศูนย์ฝึกฯ
check3 check3 ทดสอบตรวจรายงานสถานพินิจฯที่มีแรกรับ
check4 check4 ทดสอบตรวจรายงานสถานพินิจฯที่มีแรกรับ(ชั่วคราว)
check5 check5 ทดสอบตรวจรายงานสถานพินิจฯที่ไม่มีแรกรับ

# user ใช้จริง
tr01 tr01-01 รายงานศูนย์ฝึกฯ เขต 1
sp001 sp001-01 รายงานมีแรกรับ กทม.
sp002 sp001-02 รายงานมีแรกรับ (ชั่วคราว) กระบี่
sp005 sp001-05 รายงานไม่มีแรกรับ กำแพงเพชร

ctr01 ctr01-01 ตรวจรายงานศูนย์ฝึกฯ เขต 1
csp001 csp001-01 ตรวจรายงานมีแรกรับ กทม.
csp002 csp001-02 ตรวจรายงานมีแรกรับ (ชั่วคราว) กระบี่
csp005 csp001-05 ตรวจรายงานไม่มีแรกรับ กำแพงเพชร

psd001 ery5k8 ส่วนกลาง (admin)
psd002 qwer1234  ส่วนกลาง (ตรวจประเมินผล)
psd003 qwer1234  ส่วนกลาง (ตรวจประเมินผล)
psd004 qwer1234  ส่วนกลาง (ตรวจประเมินผล)
psd005 qwer1234  ส่วนกลาง (ตรวจประเมินผล)
psd006 qwer1234  ส่วนกลาง (ตรวจประเมินผล)
psd007 qwer1234  ส่วนกลาง (ตรวจประเมินผล)
psd008 qwer1234  ส่วนกลาง (ตรวจประเมินผล)
psd009 qwer1234  ส่วนกลาง (ตรวจประเมินผล)


Test.....................

